蔣麗芸開分身喺自己fb留言，唔記得轉account

其實開個戶口自己讚自己，自我宣傳，
連補習老師都係咁好正常，P圖陳～都係咁😂

Hi Kris 你單官司點？

笑死

P 圖Chan 同蔣麗芸一樣，
自己讚完自己之後，
全香港模仿 P圖 chan 出現咗好多笑料，
你哋繼續幫我推，我繼續會出

P 圖Chan 同蔣麗芸一樣，
自己讚完自己之後，
全香港模仿 P圖 chan 出現咗好多笑料，
你哋繼續幫我推，我仲有好多圖繼續會出